名人介紹- 馬化雲

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲

好重怨氣喎

你現實生活一定過得好低賤

放心段野唔係我打， 個位ching 重怨氣啲

你咁撚得閒

你現實生活一定過得好低賤

屌你老母呀死賤種， 祝你有女朋友， 但係catgirl 呀 屌你個閪

可唔可以再毒d

唔夠喉

佢幾廿歲先黎入ive讀FD

我輸左比你啦， 封你為世紀大賤精啦 你贏左啦
實至名歸呀

連登日日有真人真事讀ive

咁好毒咩？

咁快無貨賣

太早啦， 夜啲再玩過

樓豬幾時幫我推post

推

樓豬好嬲好嬲 要開post 唱你

幫我推時事台嗰啲post thx🙏